輿論戰當然要做長輩圖

有請各位大大出手

第一擊：股市高開，消息利好

第二擊：警方錄影片段時間早過佔領立法會時間